香港車評之中，車技最好一定係駕駛艙

如題

當GK chan死？

肥John同駕輛Donny都好過佢

中左風唔計啦

好風趣

風咩趣

同意

我懷疑你唔識揸車

真

曲線引負評？

中風好有趣

TG Edmond聽聞係行內數一數二快，不過睇RSQ3條片佢轉彎揸軚嘅手勢有啲怪

我梗係唔識
邊有你支那退火爆裂碟咁識

James tang Jerry yu兩位車手表示

肥John手車唔得喎

唔計啲賽車手 駕駛艙真係唔錯 上波快落波準

算你有自知之明，放你一馬

佢兩個間唔中受邀啫

睇完佢揸huracan，再睇埋佢揸86
擺明有料過晒班鳩up車評佬

差唔多條條片都係話架車唔夠快

人地正職係賽車手唔係車評佬

肯定唔會 睇駕駛姿勢已知佢快極有譜
但Daniel講速度 可以唔慢得過James好多
佢大概已係業餘賽車手水準

笑撚左